有冇人覺得財經最前線呢個節目好撚高質

成個鐘無廢話全程講重點
無關鍵時刻咁浮誇
請黎D嘉賓高質到 又矢板明夫又明居正

重點係COMMENT居然無五毛

有冇人發現年代向錢看同呢個節目係唔知點撚解無五毛係COMMENT發癲

都ok睇 似年代向錢看

主持多廢話

係 政經最前線

自隊

淨係認得明居正

認真咩
政經最前線主持人幾乎少講野
定你講關鍵時刻